象係用咩量詞？

匹
頭

條

隻

思覺

隻…

負評係俾樓主

舊

粒

負評係俾樓主+1
一隻象

一抽大象

一股

鄧哀王沖字倉舒。少聦察岐嶷，生五六歲，智意所及，有若成人之智。時孫權曾致巨象，太祖欲知其斤重，訪之羣下，咸莫能出其理。沖曰：「置象大船之上，而刻其水痕所至，稱物以載之，則校可知矣。」